發覺講政治，不論香港人定中國人都好

都係講兩句就人身攻擊
之後就大家互相人身攻擊
本身件事就無討論過

香港人雖然係好好多
但都係好容易俾人轉移咗去罵戰上面
所以話
邊個人身攻擊先
就邊個係五毛

低等民族係咁

樓主係咪上過一個total war forum

無呀 認錯人啦

香港人咪又係中國人